EDU學費一問（已退學）

小妹喺九月開學無耐收到其他學校offer，所以搞咗EDU退學（未交學費）。想問吓有無巴打絲打試過同樣情況？之後使唔使交返成個sem嘅學費？感謝！

英國u??

樓豬係咪走後門狗

樓主仲係咪到hello! l